扁桃腺發大+反覆發炎+有條魚嗩。乛插左喺扁桃腺

真係黑仔
人地係食魚哽骨, 我係食鯪魚肉哽骨

其實尋日已經睇左醫生, 但個醫生話揾丿3

?

而家喺廣華
分左去次緊急
有排等